有冇巴打覺得權力遊戲隻驚既廣告好撚煩

係youtube睇每條片片頭都會有佢廣告 首音樂洗腦到仆街頭幾次睇見到都仲覺得畫面好似唔錯 但睇多幾條就覺得好撚煩呀喂 次次都係呢個

燈鄧 凳凳燈鄧 凳燈鄧

其實其他廣告我都唔係好想睇到

我睇極都係出隻死人嗚拉拉，未見過GOT

呢個都好煩膠：

鍾嘉欣：Hi~ 係咪好耐無見我呀
因為？我接左個新角色......

我突然諗起有個仲嘔心 一出聲就蝗語 史蒂夫乜乜乜乜咁 佢有個英文版 但唔知點解冇啦啦變左支那版 好春煩

最好笑got要整啲咁既呃人廣告，真心on9

姐係點 唔係出左隻咁既GAME?

廣告同實際內容不一樣

有隻放置奇兵同咩afk arena都係
廣告出現既玩法都幾種，肯定全部都同實game唔同

好on9

eToro

原來係咁 我見佢畫質好似唔錯 整到D人好撚似 有小小心郁想玩 不過係公司廢時玩 而家你講一講就冇興趣了

好多game都係咁，呃你入去

帶上耳機

甚麼，你不會投資，那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎？

真係播真實idle game嘅玩法又點會吸引到人download?

睇完got review片就係咁有呢個廣告

哇 dllm呢個最on9

最撚戇鳩係嗰啲乜嘢大陸game咩一入去就全身新裝on99

仲有之前有個咩 甚麼？你還沒玩過戰艦世界 又係煩到閪咁

仆街有聲

仲有個傻閪唔知台仔定支那仔叫spark
聽到佢把閪聲就燥